百威見底出早晨之星爆上

等業績助攻 劍指重上招股價

物管炒完？資金準備換板塊？好多pe過高 今日尾市回得幾急

好多大行岀來唱好係咪係時候收皮

物管幾時炒完我都唔知 太癲

唔理咁多 跌穿23止

你發左達未

未 有排都未

靜啦

有錢齊齊揾
琴日出支大長針以為無得玩 今日就抽上去 博得過

咪燈啦 靜靜雞贏唔得嘅

大摩唱淡百威 = 準備爆升
經驗之談

大佬呀 睇埋下星期先喇
個市唔好都唔關我事 。

24.85入 依家24.55
博業績 都話穿23先止
屌咩

好想笑

24蚊走人先

BIN C START

做人咪咁仆街啦

咪笑啦

爆 完

英博盤前跌破52周新低
利申 23.4 有4手 亞太 等破再入

爆上未

爆落就有

笑撚死 射精之星就有你份

有咩好笑姐 你地未輸過咩

你啱 sor

我仲明白出post需要勇氣

但真係好好笑

又話穿23止 24就走 昆鳩人

大佬呀 喺股市要隨機應變

真係笑撚死

乜9 屌那星果d無用ga, 完全無指引性
你話跟趨勢，多頭排列，突破位果d都仲有力d
呢隻垃圾無20蚊都唔買la

利申：31on99坐到25走左

要買都買美股隻百威英博啦，平過1876咁多

如果業績後爆上 我會笑死

入左PUT架

有咩好笑姐
係人都試過沽完就升 買完就跌架喇

啱啱過完南半球夏天，
但上市之前賣咗澳洲業務
條數點會靚

業績點 好似冇消息嘅

呢隻野真係完全無力

垃圾業績啦
初初上市果陣仲話係高增長股

呢半年應該好唔掂

再上?

射精之星+三隻白無事